再取消4班機,稱個別事件

昨日中秋節，香港快運除取消了早前已公佈的5個往返大阪、名古屋、首爾航班之外，再取消4班往返東京、峴港及張家界的航班，事件引起HK Express苦主關注組不滿。香港快運發言人表示，受到安全培訓部門導師離職影響，只取消18班航班，而昨日額外取消的4航班只屬個別事件。

慣撚哂 佢無機取消先係個別事件

支那海南航空